某飛機餐供應公司有人確診

冇向外公佈
叫人消毒就算

你不如唔好講啦

,咪就係

某某某

樓主屋企人中招
但冇對外公佈

國x?

CPCS?唔開名開po把撚咩？

唔開名就收下皮先

開名啦

之唔係又係鼎鼎大名惡晒航空

CPCS ?

Bingo

比d時間收料今日星期日

咁你手頭上有咩料

冇喇聽日繼續返工

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人